上水街市黑店續間捉!

上水街市黑店之多, 應該係全香港佢認第二冇人敢認第一

第一間:

地下街市中間賣本地烏頭(魚有個牌仔), 次次亂開價, 見你on99可以貴一倍! 特別要小心個阿婆, (隔離賣鱔同鯇魚都係佢, 應該係老板娘)

more

第二間:

地下近雞檔賣凍肉, 向公園嗰間,
亂咁稱, 賣d巴西牛腩有時70有時又當美國牛腩賣百2, 總知呃得就呃!

第三間

地下樓梯底隔離, 有個後生仔賣本地豬肉, 高高瘦瘦身型,
d豬肉切得有咁少得咁少, 價錢有咁貴得咁貴.

More

上一樓扶手電梯個間生果檔

第四間

近圖書館方向, 地下賣海鮮, 平時有個阿伯賣蝦, 如果見個女人做, 一定要避開, 佢會塞d死蝦比你, 講到明叫佢唔好佢都一樣會做, 每次買65蚊斤佢係都到"話"齊頭70蚊, 仲要+死蝦.

一樓"所有"生果檔都係呃人嘅!
係必定! 一定爛生果!

第五間

樓梯隔離條行, 中間位, 伶仃有個高佬賣燒鴨, 雖然好撚平, 但係睇清楚, 全部都嬲滿烏蠅!

報料比東張西望

第六間

地下單邊, 近雞檔方向, 聯興燒臘,
個肥佬痴撚線, 買燒肉同乳豬老鳳斬得極差, 肥到唔食得, 有次見到佢同個客打交, 原因唔使估, 我都想打佢好耐!

嘩！屌！不如數上水街市邊間係白店唔呃人，我諗開唔到post，因為根本冇！

差唔多啦, 真係冇乜白店, 諗唔到/未有罪證咁解

伸延出上水街市, 行50步龍豐商場,有兩間係極品!

中間條巷有一間賣白斬雞同鹵水嘅, 幾次都比佢偷一d, 有時雞翼有時雞胸, 可能併埋一份就可以賣比人

所以有高手呢就會買一隻雞分兩盒 等佢難偷啲!

龍豐商場最出名間黑店就係唐順興!

除咗facebook有人報料偷换叉燒之外(個客揀咗跟住見到佢喺斬料時換咗第二嚿)

我試過買隻鴨返去係臭嘅, 即時掉咗, 燒鴨臭嘅應該起碼擺咗3日

我老母買叫佢唔好切，自己斬

上水買餸根本on9
去百佳買都冇咁嬲
都唔講應該去聯和墟度買

開名OK?

的確, 基本上檔檔都呃人, 上水街市價錢比聯和墟街市貴兩成, 菜類貴三至四成.

上水街市二樓更加惡劣,, 生果檔d生果全部爛, 呃人為快樂之本, 可以請啲大陸何嬋做sales就知成本幾重.

啲菜貴到痴q線, 唔好以為啲阿婆善男信女, 只不過壞人變老, 所有葱呀芫茜呀全部都五蚊起得幾條, 樓梯口有個阿婆仲非常之惡死.

試過去菜檔買兩棵西芹
Dklm夠膽死開90幾蚊

不奇怪

西芹一般街市都係賣八蚊斤，我早排至買過十蚊分兩餐炒雞柳同帶子... 佢收你成舊水，巴打個樣係咪好容易呃？

係特別貴質素差，去聯和墟 再遠少少大埔墟好好多